點解名偵探係柯南，唔係柯女，係唔係歧視？

嗯

係都柯北啦

好笑請正評！

柯呢個字容易聯想到屙屎
呢d核突野係唔可以用黎同女性有聯繫架
所有核突野一定係男人既
如果你講柯女你就係物化女性，性別歧視，父系社會男權主義，打壓女性，污衊女性

指南針
指女針

黑暴都係歧視黑人！

點解柯p無柯a

not funny

柯西

李亞男歧視女性
應該坐監

樓主有冇入on9 group
我覺得好適合你

係咪歧視黑人?